https://web.archive.org/web/20020419141730/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=213

### [4260] Maria_I3060CS	2001.11.03 SAT 01:01:53　
	
はじめて書き込ませていただきま～す！
みなさま初めまして
Maria_I3060CSと申します。

エンジェルハート単行本１巻、読ませて頂きました～！
（実際にはもう少し前に読んだんですが・・・文章ヘタで
　何を書こうか考えてたら今日に・・・（￣▽￣；）わたしは続編だと思って読んでいたので、衝撃的な内容に
ビックリしましたが（カオリさんの事）、
読み終わってもう一度読み返そうと最初のページを
めくってビックリ、パラレルだったんですね～
ってことはＴＶスペシャルも今後あり得るのでしょうか？
わたしはＡＨもＣＨも大好きなので
両作品とも応援していま～す！o(^-^)o
北条先生がんばってください！応援しています！！

はやくＡＨの続き（２巻）が読みた～い！
（どうしてもまとめて読みたいので・・・
　ついつい単行本で読んじゃうクセがあるので・・・）

### [4259] しゃる。	2001.11.03 SAT 00:02:51　
	
〓kinshi様[4226]〓
私はあのＣＤの方しかなくて、しかもダビングしたやつなので１か２かわからないんです。だから「やけに、休憩が早いじゃないか」がわかんないです（情けない･･･）。なんとかして２枚とも入手したいと思います！頑張って探すぞぉ～！！

### [4258] しゃる。	2001.11.02 FRI 23:34:54　
	
【もっこりメッセージ】
更新されてました。光子ロケットって何？
タイムマシンか・・・。いいような悪いような・・・。
＞自分の時間感覚が世間より遅くなっていく。
＞世間の時間がどんどん早くなっていく。
私にとっては理想の時間感覚です。自分が仕事を1時間したと思ってたら半日経ってるって、私だったら最高嬉しいのに。でも仕事によっては「これしか仕事してないのにもうこんな時間！？」って思ったりするんだろうな。んで、その状態なんでしょうね、北条先生は。
そろそろ冬。風邪などひかないように、あまり無理しないでください。お身体に気をつけて、頑張ってください。

### [4257] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.02 FRI 21:47:02　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
ついさっき、卓上カレンダーが届きました。注文日見たら１０月２２日。ずいぶん前だなぁ～。代金引換にしたんですけど、
うち、誰もいないからなぁ～、昼間。それで遅れちゃったんだろーなー。自分でも忘れてて、ついついマンガ買っちゃって、『お金足りないかも!?』ってびびっちゃった。まぁ、ギリギリ足りたけど･･･。やっぱ、学生だとなんとなく銀行って抵抗があって。だから代引。でも、２２日より前だったような、注文したの。

＞Blue Cat様【４２５５】
　ＡＨ、２位ですかー。やっぱうれしいですねー。話は変わるけど、そうそう、冴羽アパートって歌舞伎町じゃないよ。なんか突っ走ってたなぁ。

＞三毛猫様【４２４６】
　ＣＥとＦＣですかー。ぼくには選べませんねぇ～。ＣＥはちょっと『大人』な感じがします(１５歳のぼくから見て、ですけど)。ＦＣは、やっぱりちょっと不思議な感じ。でも、やっぱり、一番『暮らし』のある作品ではないかと。やっぱどちらも引き付けられますよ。ＦＣのほうが普段の生活にダブらせてしまい、フッと読みたくなることがあります。冷蔵庫みて読みたくなったし･･･。

＞感想文vol.2
　ガンアクション。本格的なものは初めてのような気が･･･。うぅぅん、流石。それと、ＧＨの天然っぷり(?)には、かなり惹かれてきてますね。けっこう好きになれてきてる。ＧＨが耳元で大声を出し、リョウが落ちる。ああゆう感じのオチ(?)が、やっぱいいなぁ～って思える。
　冴子さんの思い。『愛する』。この場合の『愛』は、恋からくるもの、恋になるもの、ではなく、親友、戦友、としての多くの経験、多くの時間をともに過ごした、兄妹(姉弟?)のようなもの。それでも、かけがえの無い人。失えない大切な人。その人を自ら死地に追いやるようなことをした。やっぱつらいでしょう。でも、絶対死なずに帰ってくると信じていて欲しいです。信じているでしょう。どうしようもないことでも、信じないより、信じた方が、絶対に思いは届いて、それが決定的な決め手になることもあるだろうし。

まとめ不足です。勢いで書いてしまった。前回の感想vol.1同様、意味不明。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4256] ちゃこ	2001.11.02 FRI 21:23:50　
	
再びこんばんは。８時前だというのに、子供が寝てしまった。珍しい・・・
夜中に起き出されそうで、ちょっと恐いです。私もこれアップしたら、寝よう。
（そういえば、残念ながら子供の風邪、完全に抜けてないのです・・・）
さて、レスを書こう！と思っていたのですが、ちょっと書き込み。
・・・つくづく「感想文好き」で、ごめんなさい(^^;;)

「香の存在」
リョウよりもGHよりも。
実は、私自身が、香の存在に救われていると思える今日この頃です。
多分、香が「完全に死んで」しまっていたら、AH読めなかったと思う。
（というか「香の心臓」がないと、最初から成立しないのかな？この世界は）
リョウが「香を二度死なせない」と思ってるのと同じくらい、香もまた、
「二度と抱きしめてもらえない存在でも、リョウの傍を離れない」
「リョウを絶対死なせない」と思ってると感じるから。
前にも書いたけど「そこに香がいる限り、リョウは死なない。GHも死なない」と
信じられるんですね。（←本当、私って思い込み激しいと思う）

香は今、リョウに直接は関わってないけど・・・それはGHの事を思いやったり、
何より「生きているリョウの傍にいられるだけで幸せ」だからだと思う。
もし「リョウが危険に晒される」事があれば、「確かな存在」として現れる。
昨日、レスでも書きましたが、私はその瞬間を待ってます。
リョウにとって香が「生きている」事が良いことか、それだけは結論が出ない。
でも・・・香が起こす「優しい奇跡」を体験したとき、本当に心から
リョウが「生きていく」と思える気がするから。
そして、GHも「何か大切な事」を感じるはずだから。やっぱり出てきて欲しい。

最近、hiro（元SPEED）の「Treasure」が、香の想いに重なります。
そんな香と、やっぱり同じだけの強い想いを持つリョウ。
CHとは違う世界だけど、そんな２人に再び会えて、嬉しい。
最近、心からそう思えるのです。
これから先は、GHと一緒に、私も「何か大切なこと」感じていきたいです。

何だか、まとまりのない文章ですが。この辺で、失礼します。
では、これにてドロン！

### [4255] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.02 FRI 20:07:37　
	
　そういえば、こないだの「ランク＠国」（といっても中＠日＠放送では木曜深夜の放送なんで、わたしはタイマー録画したものを今日見たんですけど。普通は土曜深夜なんですよね？）のコミックス・ランキングで、Ａ・Ｈの１巻が２位に入ってたんですよね！！　わたしはこのことを某ファンサイトで知ったんですけど、ここのＢＢＳでは誰も話題にしてなかったみたいなんで・・・見てた人、いなかったのかなぁ。たとえ売れた理由があのコピーのせいだったとしても、それだけＣ・Ｈの復活を待ってた人が多かったんだと思うと、それだけでなんだかすごく嬉しくなります。一般的には知名度はＣ・ＨよりもＣ・Ｅの方が高いと思ってたんで・・。あ、ちなみに「蒼天の拳」は６位でした。

　それから、その同じファンサイトでこれも知ったことなんですけど、原哲夫さんの奥さまの日記（ここから原さんのＨＰにリンクして、そこからさらにリンクすると行けます）の、１０月１１日のところに、ちょっと見づらいですけど北条さんの写真が出てるんですよ。コアミックスのアートルームの親睦会のときのだそうです。この奥さまの日記、なかなか面白いんですよ、おのろけもいっぱいで(笑)

　ところで、わたしは冴羽アパートはずっと歌舞伎町にあるとばっかり思ってました・・・(汗)

说起来，前几天的「rank@国」(不过中@日@广播是周四深夜的广播，我今天看了计时器录的东西。一般是星期六深夜吧?)的漫画排行榜，A·H的第1卷进入了第2位!!我是在某粉丝网站上知道这件事的，不过，好像在这里的BBS上谁也没有作为话题的···看的人，没有吧。就算卖得好是因为那个广告文案，但一想到有那么多人在等待C·H的复活，就觉得很开心。一般来说，我认为C·E的知名度要比C·H高……啊，顺便一提“苍天之拳”是第6位。  
还有，在那个粉丝网站上也知道了，原哲夫夫人的日记(从这里链接到原先生的主页，从那里再链接的话就可以了)，10月11日的地方，有点看不清楚。不过上面有北条的照片哦。据说是在核心风格的艺术室联谊会上。这位夫人的日记很有意思，有很多外景。(笑)  
（注：“原哲夫(夫人的)日记”的链接见[这里](../210.250.22.58/cgi-bin/hara/diary.md)。）  




### [4254] 無言のパンダ	2001.11.02 FRI 19:35:33　
	
こんばんわ★レスです。

ちゃこ様（４２５３）
あ～～！そーだった☆
ちゃこ様の好物は、シュークリームのほうだった！
私ったら頭の中に「プリン」しかなかったものだから、ついプリンと書いてしまった～。自分がこのあいだ具合が悪かった時、近所のセブ＠イレ＠ンで、「クリームたっぷりプリン」というのを、２個も買って食べたとこだったから・・・！
（一度に食べたんじゃないですよ）
すみませ～ん、今度お見舞いする時は「シュークリーム」にしますね！（笑）

### [4253] ちゃこ	2001.11.02 FRI 17:47:16　
	
こんにちは。
本日は仕事の日。でも集中力欠けること甚だしく、ただの店番と化していました。
ちょっと早めの帰宅です。
風邪引くの久しぶりで、治し方忘れてしまった(^^;;)　皆さんにならって
「ビタミンＣ」の摂取を心がけてます。
風邪を治して、月曜はちょっと、仕事しに行こう・・・さて、レスです。

＞無言のパンダ様「4241」
朝、チラッとROMしに来たら、優しいメッセージがあるではないですか（＾＾）
いつも仕事前は「ファ＠リーマ＠ト」で「シュークリーム」を仕込んで行く私。
（で、開店前に本読みながら食べるのが、楽しみなのです）
本日は迷わず「プリン」にしました。お見舞い、いただいたつもり（笑）
主婦って、なかなか優しい言葉掛けてもらえないですからねぇ・・・
BBSの皆様の優しさは、心に染みます。

＞まみころ様「4251」
お久しぶりです！！勿論、覚えてますよぉ～（＾＾）
上手く言えませんが、私としては、これからのAH、楽しみにしてます。
「切なくても、切ないなりに希望ある未来」信じられるようになったから。
読めそうだったら、バンチ読んでみて下さい。
人によって受け取り方は色々だけど、決して「こんなリョウ、見たくない！」
という話の展開にはなってないと思うのです・・・
「余計なお世話」的、書き込みになってしまってゴメンナサイ。

ここでタイムオーバーになってしまった。
何か中途半端な内容になっちゃったかな？　でも、失礼します。

### [4252] kinshi	2001.11.02 FRI 17:38:30　
	
こんにちは、
冴羽アパートかどうか、まだ、彼らにとって一日が　終わってないんでしたよね、かおりちゃんの思い出いっぱいのあのアパート　はたして、パラレルのこのAHにでてくるでしょうか？ちょっとつらいものがあるね。

＞今日、卓上カレンダー　届きました。んん！イメージとちがう！色も薄いし、しかたないか。
夕飯の支度の時間　　では、また。

### [4251] まみころ	2001.11.02 FRI 13:35:28　
	
と～ってもお久しぶりです、まみころです。
忘却の彼方にいると思いますが、ちょっと書き込みしてみました。
ログの方も、見るのも嫌になるくらいたまってました。（笑）
私がА.Ｈやここの公式ＨＰから遠ざかってる間に、
パラレル宣言がされてたり等々色々あったようですね。
何だか浦島太郎のような気分です。（笑）
その事で色々話もしたいのですが、何分まだ全部ログを読みきれてなくて･･･。

コミックスは一応手に入れたんですが、バンチは購入しなくなり、
今は本当にА.Ｈから遠く離れた所にいるかもしれません。
とりあえず、又何かあったらここにカキコみに来るかもしれませんが、
その時はどうぞよろしくお願いしますね。では･･･。

### [4250] シンスー	2001.11.02 FRI 13:13:16　
	
こんにちは。はじめまして。回りに北条先生ファンなんていないので、こうして同志(?）の方たちを発見できて嬉しい限りです。少し古い話ですが、GHを初めて読んだときはもう愕然としました。香が死んだなんて、そんなばかなあー!と。CH最終巻の幸せな二人を思い出して涙、涙。北条先生は香に愛情がないのかとさえ疑いました。でも作者の意向に読者は従わなければいけない。私はなんとか自分を納得させようと努力して、最近ようやく心の傷も癒えてきたころでした。
でもバンチコミックスを見てまた呆然。GHはCHと関連がないだとー?香は死んだと心にやっと定着させたのに、CHがGHと無関係だとすると香はまだ生きているということになるのですよね。でもあそこまでCHの世界観を引きずっておいて、そりゃないだろうと思ってしまいます。混乱です。香とリヨウの関係が大好きだったから、余計複雑です。
もうよく分からない!ただ、無理だと知りつつも願うことは一つ。香、蘇って、、、（かなり無理)。

### [4249] まろ	2001.11.02 FRI 11:25:40　
	
え～ん！（泣くし・・・）[４２４７]の自分のカキコで変換ミスが～！香の同級生の絵梨子さんを、まちがえてしもた！（ちゃこさまぢゃないけど、そういうの、削除したいですぅ）

### [4248] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.02 FRI 10:59:09　
	
＞［４２３８］さえむら様
　紫苑の性別・・・素直に考えれば、女、なんでしょうけど、わたしはもしかして両性具有なのでは？なんて思ったりもしました。現実にそういう人もいるって、聞いたことがある気がするので・・・。

＞［４２４６］三毛猫さま
　Ｃ・ＥとＦ．ＣＯＭＰＯのどちらがおすすめか・・・わたし自身の好みからすれば、Ｃ・Ｅなんですけどね。できれば余裕があれば、両方読んでくれると嬉しいかも。もしＣ・Ｅを買うなら、おまけの描き下しでアシスタントさんや北条さん本人の描いた４コママンガとかも入ってる（すべてに載ってるわけじゃないんですが）単行本の方をおすすめします♪　ちなみにわたしは、Ｃ・Ｅは単行本＆文庫本、そして愛蔵版まで持ってたりする・・・さすがにバンチ・ワールドは買ってないですけどね（新潮社さん、すみません　笑）。

### [4247] まろ	2001.11.02 FRI 10:44:29　
	
おはようございます。１日来れないと、すごく”置いてかれた”気分になる私・・・

[冴羽アパートの住所]
　皆さんの観察力、結構スルドいんですねェ。私なんか、じぇんじぇん発想でけませんでした（汗）最近、『パラレル』の意味が漸く解ってきたばかりなもので。（リョウ達の過去は、香が亡くなった事以外は殆どＣＨと同じ、ということですよね？違ってます？違ってたら、どなたか教えてください・苦笑）
　あ、話がズレました。えっと、私は『あのビル』、冴羽アパートとは思ってませんでした。だって、あそこ歌舞伎町でしょ？
（冴羽アパートの住所は、香の同級生の絵里子が初登場する話で、リョウと香が、モデルとして契約書にサインする際に記入している。※ただし、番地以下は確認できず）あそこ（冴羽アパート）のそれと異なるものでしたから・・・
　ここでのネタバレは興ざめなので、コミックスなどでご確認下さい。爆笑（？）モノですので（因みに、私は窒息しそうになりました）

[今週号の感想]
　うーん、皆さんと重複しているので書くべきじゃないのかなァ・・・でも書いちゃおっと。
　ＧＨのストレートな感情表現・・・恐らくリョウには、亡き香を観た思いだったのかな。聴いている方が「そこまで言わなくていい、君の思いは痛いほどわかるから」との、切なくも・いとおしくなるような、可憐な姿に。
　生前、恐らく香は他人の生命を奪う事は決してなかった。”汚れていなかった”。（リョウがそれを絶対にさせなかったんだと思いたいのですが）そんな香の心臓が、よりにもよって裏の世界で畏怖の象徴とされた、暗殺者の生命を繋ぐ糧に利用された。正直、リョウでなくても”そいつからえぐり出”したくなると思う。でも、彼女は違った。良心の呵責に苛まれ続け、結果自らの生命を絶ったのだから。でも、それを香は救ってくれた。自らの生命の最期と引き換えに・・・
　でもＧＨは『自分にはそんな資格（香の心臓を移植してもらう資格）なんか無い。私は”汚れている”・・・私はただの殺人者だから・・・』
そんなＧＨの想いを察したからこそ、リョウは”香の生命を継ぐ者”として認め、香と共に在る寿命（いのち）を「精一杯に生きろ」と励ましたんじゃないのかな。私は、そんな彼女（ＧＨ）が一日も早く、リョウと共に、生きる事の歓びを知って欲しい（何よりＧＨの笑顔が見たい）、そう思いました。

長々と済みませんでした。それでは、また！

[冴羽公寓地址]  
大家的观察力都很不错呢。像我这样的人，就不能完全按照自己的想法来思考了(汗)最近，我才逐渐理解了“并行”的意思。(獠他们的过去，除了香去世的事以外几乎和CH一样，是这样的事吧?不是吗?如果不是的话，请谁来告诉我。苦笑)  
啊，说错了。嗯，我不认为是『那栋大楼』，冴羽公寓。因为，那里不是歌舞伎町吗?  
冴羽公寓的地址，是香的同级生绘里子初次登场的故事，獠和香，作为模特在契约书上签字的时候填写的。※但是，门牌号以下无法确认)因为和那里(冴羽公寓)的不一样…  
这里的剧透会让人扫兴，请通过漫画等确认。爆笑(?)因为是物品(顺便说一句，我差点窒息)  


### [4246] 三毛猫	2001.11.02 FRI 00:52:51　
	
こんばんは！ m^^=
夕べは半分眠りながらカキコしていたんで、変な文章書いてしまったなと、反省しつつ、
今日もzzz...(_ _)。゜

何かＧＨを背負って飛んでいるリョウの姿って、
ピーターパンに見えません？
永遠のモッコリ青年(?)ってか！？

けど、厳しい事を言ってしまうと、画の動きが物足りないですよね。小学校の先生に「漫画は読んでいる人の頭の中で動いている」と言われたのが、ずっと引っかかっていて、最近になって効果線の重要さをつくづく感じています。
先日なんかの番組で宮崎駿論をやっていて、アニメなのに効果線を使っているから独特の早さのある映像が作られるという話に納得。
大体、効果線を描いたりとかスクリーントーンを貼ったりとかって、アシスタントの人の仕事ですよね。何となく甘いなと思っていたら、今週号でアシスタントの募集していましたね(^^;
う～ん、ここも人材不足だなとつくづく。（自分トコの会社も同じ状況なんで…）アシスタントの人たちの技術も向上していって欲しいですね。自分の経験上、人材が育つには最低一年、熟すのに三年と考えてますから、まだ新しいバンチのスタッフルームが育つのはこれからですね。
今週号の次原先生のアシスタントの人たちの場面には、何かお題があったんですかね。
それとも、北条先生の愛情(?)のなせる技！？

＞さえむら様[4238]
ＦＣの紫苑の性別って分からないまま、話が終わっているのですか？ＣＨ読み終わったんで、今度はＣＥかＦＣかと悩んでいるのですが、（最初の頭出しはよんでいます）どちらのほうが、オススメですかね？

皆さん、風邪ひいている人本当に多いですよね。会社でも休んでいる人が多くて、いつも穴埋めに走り回っています。そのおかげか風邪をひかないですんでいるのですが、
風邪薬代考えたら、サプリメントを常用して、風邪をひかない体質にするのが一番ですよ!!

### [4245] 琴梨	2001.11.02 FRI 00:49:56　
	
こんばんは。琴梨です。

　今週号の内容とはあまり関係無いけれど、私もりょうちゃんにおんぶされたい…って思ってしまいました。正直、ＧＨ羨ましいです。以前ＣＨで香ちゃんも高校時代おんぶしてもらってたし（写真を巡る思い出）、お姫様だっこもしてもらってた…（将軍の罠だったかな？）

＞ちゃこ様［４２３５］
　どうもお気遣いをありがとうございます。結局４時前ぐらいには何とか眠れましたが実質睡眠時間２時間は翌日の仕事がつらかった…（全く私は何やってんだか。）
　あの野上父のイラストを見たとき、「是非、カラーでみたい…」と思っていました。

＞Ｐａｒｒｏｔ様［４２３９］
　私は綾波派だったんですが、アスカの「アンタ、ばかぁ！？」好きで結構使わせてもらってました。周りの人はマネしてることすらわからないんで。それと、パーティー！楽しそうですね。私は賛成します！

### [4244] K.H	2001.11.02 FRI 00:26:12　
	
よかった～、同感の方がいて。

＞我が分身Parrot様[４２３９]

あらホント、sweeper様のアシスタント候補になってました。
いえいえ、光栄ですよ。ただ、アクションシーンはさすがに年なんでアシストできないでしょうね。

「まず最初は私。ねっ、リョウ」
「ぐ・・・軍曹・・・」

正直言ってボキも羨ましい！ロキシア王国のハーレム！！

＞さえむら様[４２３８]

おひさです！いえいえ、しょっちゅうじゃないですよ。カゼ引いたときだけの期間限定です。毎日だったら確実に体重が10ｋｇくらいふえてますって。

＞ちゃこ様[4234][4235]

　ども、土着民in山梨のK.Hです。お体、大丈夫ですか？
笑いましたか、やはり。なんか違うなあ、ってボキは思っちゃったんですよ。
　ちなみに、今はジャ○プもサ○デー・マ○ジンも、発売日は東京と一緒です。確かにボキが高校のころくらいまではズレてましたが、コンビニの拡大のおかげでしょうか、知らんまに同じになりました。
　あと、あのベル○ラに入っていく通り、ミニクーパーが凄い多いんですよ、最近。昨日なんか、一日に3台も見ちゃいました。

＞昨日のつづき

　やはり、無言のパンダ様はじめ、同様に思われた方がいらっしゃるようですね。
　もちろん、「愛」って言葉の意味は一つじゃないから、一概には言えないんですが、あの言葉（おそらく編集部が挿入）、ひょっとしてこのBBSのメッセージのやりとりを見て考えたのでは、とも思うんですよ。
　もしそうなら、あまりいい出来だとは思えませんね。いろんな方のいろんな意見や考え方があるわけですから。それらを考えず、言葉を選定したセンス、ホンマに出版業の人間かい？と疑りたくなります。
　あれが香だったら自然だったんでしょうが、冴子さんにそれはないだろ・・・
　あれなら集○社の方がセンスあるような気がしますが・・・
　お分かりの方が大多数でしょうが、マンガの内容自体、及び作者についての批判ではありません。あしからず。
　キャラクターのイメージをストーリーなどの何の根拠もなく、固定化するようなフレーズは却って自己の浅薄さを語ってしまう、と僕は言わせていただきます。
　マンガのキャラクターも人間として描写するのなら、あらゆる可能性を考えられるからであり、そのことによってリアリティーが付与される、それがマンガだからだと僕は考えるからです。

　ちょっとキツかったかな？でも、北条先生の作品の面白さ、ってまさにそこだと思いますんで。みなさまも「C.Hは大人のマンガ」と書かれた方が多かったんですが、その理由の一つは、このことではないか、とも思うんです。
　というわけで、えらく長くなっちゃいましたんで、これにて。
　おやすみなさいませ。

### [4243] 無言のパンダ	2001.11.02 FRI 00:18:33　
	
すみません。ひとつレスです。

＞Ｐａｒｒｏｔ様（４２３９）
ｓｗｅｅｐｅｒ様のパートナー候補に選んでいただいた件、
めっちゃ光栄ですよ～(^^)
（すみません、自分の書き込み送信した後で、Ｐａｒｒｏｔ様のレスを読んだもので・・・）
それから、林原めぐみさんがご結婚されたの知りませんでした。
・・・って、コレＫ.Ｈ様のネタでしたっけ？
お相手は、どういう方なんでしょう？
それから、このＢＢＳのみんなでパーティー？！
楽しそうですね！実現は無理でしょうけど、このネタ漫画にしてもおもしろそう～（笑）
それにしても、Ｐａｒｒｏｔ様の想像力は、果てしないですネ！
これも設計のお勉強なさってるせいでしょうか？！

では今度こそ本当におやすみなさい★(^_^)/~

### [4242] ワタル／Wataru	2001.11.01 THU 23:57:17　
	
【２７巻のりょうのセリフについて】
>クロックさん［４２２５］　初めまして！
「君のような素敵な女性には会ったことがないよ」というセリ
フ，りょうは香だと分かってて言ったと私は思います。こういう
時じゃないと照れて言えないのかな～って。

【Ryo's words in vol.27】
>Clock［4225］　Nice to meet you!
I think Ryo knew the woman was Kaori when he said
‘I've never seen a wonderful woman like you.’
Usually he is too shy to say such words, you know.

### [4241] 無言のパンダ	2001.11.01 THU 23:41:30　
	
こんばんわ★

最近、少しカキコの数が少なくないですか～？
みなさんの書き込み読むのを楽しみにしている私には、ちょっと
さみしいですよー。

＞おっさん様（４２２７）
実は、私の親友の身の上にも今年、良くないことが続いていて、
私も友人として、どう接していいかと悩んでました。
でも悪いことも、もう打ち止め。そう信じたいです。
おっさん様にもこれからは、どんどんいい事が巡ってくるよう信じてくださいね。お体大切に・・・

＞ちゃこ様（４２３４）
この度の風邪は、かなり長引くということなので、油断しないで、じっくり治してくださいね。
もしも、お家が近くだったら「ファ＠リー＠ート」のプリンを、
お見舞いに持っていってあげたいとこなんですけど（笑）
なーんて、プリン大好きな私も食べた事ないんですよ。
最近、比較的近くにファミマができたらしいので一度食べてみたいです。でも究極の夢は、洗面器くらいの大きさのプリンを食べることなんですヨ～(^○^)

それはそうと、ｓｗｅｅｐｅｒ様のパートナーになるために、なにかトレーニングを始めたほうがいいかしらん？（笑）

ではまた、失礼します。おやすみなさい　(-_-)zzz


